覺唔覺得睇圖學股票既人好on9.

理論比你吹到上天又點？
狗莊一炸你仆街啦
經驗直覺仲實際

我掉返轉
睇股票學圖

睇圖=賭仔賭欖

Only 睇圖係唔得

但基本分析加睇圖cross over 係ok 的

麵咪媽先係真正調返轉

我以為靠信仰

冇人叫你淨係睇圖 唔睇公司資料同消息
玩到隻game過到關都一樣

見到個ex扮哂野係咁輸
我新手玩3個月都3萬

睇麵神啦傻仔

大師 咁應該睇乜

直覺 ，消息，你預佢前途貨品銷售力

幾時入市咪又係要睇技術分析

擲開公字